ProtonVPN 宣布會捐出7-8月來自香港嘅收入嘅一半支持香港守護民主、私隱同言論自由

推呢啲post好過入啲5毛post睇佢地圍爐互奶

Proton VPN

貼去時事台仲好

手足

有買佢地EMAIL

一直用緊佢地

嘩

推

留名研究

支持
可惜已經用緊其他vpn

屌，已經買咗nord

一早買左nord

早講，課左nord

買左Nord

push

有冇用家講下佢哋服務

早知買protonVPN

vpn 出海好慢

但速度真心慢
只能精神上支持

咁買佢哋個Mail服務補救

電話一般上網我覺得係慢咗但接受到
電腦用基本上唔覺得有慢到

利申 $8用戶

用緊其他了，買左年plan

咩公司背景？未聽過

維基
Proton Technologies AG is a company created on 16 May 2014 as ProtonMail by a group of scientists from CERN aiming to make online privacy 'possible again',[1][2] located in Geneva, Switzerland under the protection of Swiss privacy laws.[3][4]

就算大家用緊其他vpn, 都可以支持吓proton嘅其他services

推上熱門

原來係北歐嘢，信得過？

買左surfshark

612 同 攬炒團隊 , 識野

G持

國安仲唔去瑞士拉人? 外國勢力喎

g chi

Proto

呢排勁多VPN落廣告
估唔到呢個咁爆

2. If you’re not in Hong Kong, make a donation on our website
For those not in Hong Kong or who do not wish to use ProtonVPN, you can still make a difference.

In July and August, we will add 100% of contributions from our donations page toward our Hong Kong initiative.

直接捐款買一送一

Push

其實而家邊間最好

瑞士=/瑞典

買左nord

用緊 唔錯 都快

proton

用緊

唔知，但Geneva好靚，好想去多次

好癲

呢d post就要推啦

利申：一早幫襯呢間vpn

之前一早已經買咗

早D出啊麻
好多人都買哂

proton vpn 同protonmail有冇關係

雖然係PR 但好事黎

支持

ching你部手機係咪用緊nokia

犯左蟈安法

買咗nordvpn

我都係

未買VPN ！

日美英台區，我用wifi 推盡都有 330 Mbps 都叫慢？

用緊
好慢呀

free or $8?

同一間公司黎
protonmail大家可以申請個account

多謝

屌
買左surfshark兩年
斷線密過以前icable
而家要轉會都要等兩年

可以考慮買ProtonMail
有free/付費
好過用google

試吓買個mail用先

Swiss

全部都係做實事

環球黃色經濟圈

我覺得瑞士山景正過城景好多

高級公關
g 持

幾錢個月

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

推推推，可惜已經裝咗Surfshark

真心識嘢有留意開先識課攬炒

推，有用佢哋email

Over the course of this campaign, we hope to raise over HK$1,000,000 (about US$130,000) to help defend freedom in Hong Kong. As of July 20, 2020, the campaign has so far raised HK$171,000.

截止尋日得$171,000

窮撚冇去過，唔好笑啦

抵我用你

用住Protonmail先
遲啲會出埋drive
會可以慢慢轉

Nord過期後轉會先

Nord垃撚圾
成日斷網
我仲買咗3年plan

Wow

Support但買咗PIA VPN

Taiwanese

Android
用緊Firefox Focus

快買Proton啦

用緊$8
電話都係少慢
電腦就好快趣

30日內好似可以免費退

睇notification bar以為係nokia

推呢個

free, USD$4/mo, USD$8/mo
1 connection, 2 connections, 5 connections

瑞士係中歐唔係北歐

點解我喺佢個網唔係見到哩個價嘅

Jeng

係咪Sony

必買

ProtonMail + NordVPN
唔想用哂同一家 分幾家好似安全啲

抵我買你

早講嘛

原來仲有個$24

shhhhh

睇錯pornhub

推 買vpn買佢

如果無理解錯 應該台灣？

+1

唔怪得佢個台灣server咁快

個人經驗
覺得韓國server最快最穩定
幾次日本/臺灣/印度

屌呀早知用佢啦，Surfshark好L慢呀

支那人係咪又要send nmsl email spam人

留名待用

推啊

幾識做marketing

Protonmail用家路過.

pusj

用緊VPN + Mail
支持
大家買佢啲Mail服務啦

we know the world is standing with US

轉會先

TCP定係UDP?

而家用緊

same

あ

原來CERN班人整，咁把炮

Andy Yen

Andy is a founder of Proton Technologies, the organization behind ProtonVPN and ProtonMail. He is a long time advocate of privacy rights and has spoken at TED, SXSW, and the Asian Investigative Journalism Conference about online privacy issues. Previously, Andy was a research scientist at CERN and has a PhD in Particle Physics from Harvard University. You can watch his TED talk online to learn more about our mission.

咁串？
到期即轉

長期用戶

慢但介面靚容易用

其實有道理，萬一香港無哂啲VPN公司
到時對香港人仲危險

tui

有用佢地VPN同mail
推

will buy

有用

窮撚冇去過北歐sor

WOW

佢仲有打埋why support Hong Kong

支持 thank you

係 真係好有心

等我仲用左nordvpn

用左nordlynx 未

唔使睇支那面色做嘢

快啲去Twitter多謝人

pin

ProtonVPN 準備畀班nmslese 炸mailbox 未

做嘢!!

原本完全唔知咩嚟
Google咗吓
好似好勁咁
多謝

點解要等
要儲兩年錢至買到 protonvpn？

用緊 tutanota

一早用緊

有咩咁可惜
課返一個月支持下先啦

點解要過期至買得
兩邊都間唔中用下對自己隱匿效果更佳

Proton VPN 正用緊!!

樓豬pin呀

幾舊水我會買多個做backup

居然有埋中文公告

好有心

我都係
一係退左佢

幫襯住protonmail先啦
可以慢慢轉會架嘛

up

呢個係咪一定要買最貴先至正常速度

Protonmail好似要一年咁買？

Pish

Nord 我買左六百六十兩年
Proton 要千二呀

靠大家

都係但我係Geneva 住過一個月有啲特別感情

One Founder graduated from 解放軍重點大學

咁不如買左其他嘅去佢個度donation 啦
我地捐一蚊佢都捐一蚊

其實點解咁多風向撚？

，

咁去下囉

不虧課金支持咗一段時間

用家表示完全唔慢喎

點唔慢法

Sorry唔明你講緊邊個我係咪miss左啲咩

Nord vpn之前話泄漏個人資料都仲咁多人買咗

同平時上網正常網速
但我手機有時會斷咗要等佢自己connect番 電腦又未試過

勁

用緊plus plan 佢寫係fastest speed

Support

感恩

不論 openvpn or ikev2，都係咁上下速度，延遲好高，講緊連返香港 server

用過 nordvpn 就知咩叫快

p.s. 啱啱課咗一個月 protonvpn，唔會點用當支持下

連緊外國server見上面有人推介日本/台灣server
之前好似聽人講過話唔好連本地好啲 (唔清楚都想知多啲)

一單還一單
連唔連本地同本身本地速度係兩樣嘢嚟
無理由連返最近自己地區都會咁慢

Nord vpn 之前612reminder 都有講過安全問題喎

kill switch is not supported on ios

真係當課金支持下算
用都係用返 nord or surfshark

kill switch = 斷 vpn 會斷哂成個網

always on = 斷 vpn 會自動同盡快連返

擺明兩樣嘢嚟
安全上分別亦好大

問題已解決
仲拎埋最新安全審核證書

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

👈🏻

果個surf/nord打手黎

打你老母

好彩我一路係每月畀, 即轉支持!

多謝proton

Protonmail有咩特別

一路每個月畀又即轉支持？即係點

日本 ser: jp#39

nord有排都未完約

一題到proton其中一名創辦人，就會個post 又沉返。

jp #42

mail係要兩邊都用
定得一邊用都有用？

唔明

為journalist & activist 而設

This PDF file (the “Document”) consists of the independent practitioner’s assurance report (the “Assurance Report“), prepared by PricewaterhouseCoopers Ltd, Zurich, Switzerland, (“PwC”) in accordance with ISAE 3000 (revised) and dated 19 June 2020, and the description on Tefincom S.A.’s privacy VPN service NordVPN (the “Report”) prepared by Tefincom S.A. (the “Company”) and dated 19 June 2020

點睇佢最近拎嘅一份由 pwc 發出畀佢嘅安全審核證書

Search “Wei Sun” and see where did he get his first degree.

protonvpn tw #9 server
試咗幾個 ser 暫時得呢個叫見得下人

hk 同 jp 都好慢...

睇你咩用途啦
我個人用得VPN就多數連海外
連本地VPN同唔連其實無分別，狗仔都會check得到

轉openvpn udp試下? Proton 話apple 個 IKEv2 bug兩年都未fix 唔知關唔關事

推！！

protonvpn 多唔多server?

openvpn 仲慢

瘋狂測速中...

ProtonVPN 比較快的 Server (iKEv2)

JP: #26, #42 (最快)

TW: #8 (最快), #9, #10, #11, #12

updated: 2020/7/22 1:23:15

唔多

如果你一日都唔轉一次 ip
都同樣會容易被追蹤到
不論你咩地區 vpn

電腦安全研究員賴灼東認為，平日瀏覽討論區或社交媒體時，若只打算當CD-ROM（即Read-only，泛指只看帖不回覆的網民），無意留言或讚好內容，未必需要用VPN。惟當涉及一些敏感舉動（譬如在連登討論區討論政事、捐款予政治組織等），且非經由網絡完成不可，就應該在VPN保護下進行。

賴灼東指出，考慮到網絡安全問題，用戶通過公共WiFi上網時，本身應該養成開啟VPN的習慣。假如想隱藏個人身份，長時間開啟VPN亦無不可，但別忘記定期轉換所連接的遠端VPN伺服器，「如果你長期連線至同一個海外IP地址，一樣容易被人追蹤。最好每日不同，我自己就每一兩小時便換一次。」

ProtonVPN 比較快的 Server (iKEv2)

HK: #3 (11ms 都ok快), #4 (12ms 都ok快), #9 (156ms 但好快), #10 (266ms 但最快), #12 (303ms 但好快), #13 (153ms 但好快)

JP: #26, #42 (同一地區上最快)

TW: #8 (同一地區上最快), #9, #10, #11, #12

最後修訂日期: 2020/7/22 1:38:30

ProtonVPN澄清咗2014年已經離開公司，冇任何股份淨低
根據Twitter而家做緊Google
睇你信唔信 但唔可以講一半唔講一半

本身用Nord一個月一個月咁畀, 未到過數日即轉都唔會差太多錢
Sorry本身講到1999

[集思廣益] 一齊分享下 ProtonVPN 比較快嘅 Server

Nord vpn係ios係咪唔會斷？
Surfshark 成日斷

點都好過 surfshark

買買買 真手足
唔買既知咩事啦

依家疫情咁樣，北京都去唔到啦，北歐真係唔洗諗

respect

留名